有無哥基CORGI同好?

睇下我幾CUTE

才藝表演

好想養哥基

影個屎忽睇下先啦

肥酒Fans

唔明典解coegi都要剪走條尾

想睇下屎忽震下震下

咁耐以黎只係見過一次有人養corgi, 我都好想養

香港有間幾出名 不過都貴

最鍾意ig lacorgi

因為佢地以前係牧羊犬 佢地腳短尾又長驚條尾比牛/羊踩到所以要剪
我勁想養有尾哥基

短臉狗

短腳狗

見過有尾既哥基 條尾勁長

有尾都好正

王國基BB

我都勁鐘意哥基 每日睇instagram都係睇哥基，朋友po好少like 但係一有哥基就即like

哥基腳短,老左會好多不必要既病痛

香港出名果批全部日本樣